相反，這位101歲的老人回憶起了自己的童年，童年的特點是艱苦的勞動和流動的生活方式。 塔爾薩種族大屠殺的一名倖存者說，100年後，她的家庭仍在試圖打破詛咒 
 《遊民之地》(Nomadland)獲得最佳影片獎，該片講述的是美國西部流動工人的故事。 奧斯卡沒能做到一件事:讓觀眾對電影感興趣，Adam Epstein, 2021年4月26日 
 現在，這些橙色的流動人員出現的數量大大減少了。 西部的蝴蝶正在消失。 科學家稱氣候變化是罪魁禍首。 迪諾·格蘭多尼，2021年3月4日，華盛頓郵報 
 弗恩的朋友琳達·梅(Linda May)向她介紹了一個“遊牧民”的年度聚會，這些流動的年長季節性工人這樣稱呼自己。 《遊民之地》顛覆了美國的肖像學艾麗莎·威爾金森2021年2月19日 
 在紐約市公立學校為聾啞人和聽障學生授課的巡迴教師卡羅拉·馬丁內斯(Carola Martinez)說，沒有視覺干擾的中性背景會有更大的幫助。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 與布倫納不同，雷默是一個流動的人，他在戰後納粹的另一個巢穴——開羅待了很長時間。 希特勒在阿拉伯的黨羽|Guy Walters | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 布賴特現在45歲了，自從他16歲與洋基隊簽約那天起，他就一直在棒球界巡迴演出。 偉大的Paul Hemphill慶祝早已逝去的伯明翰男爵|Paul Hemphill | 2014年3月29日|每日野獸 
 與此同時，他繼續他的流動生活，有時住在他的Airstream拖車幾個月，沒有手機。 j·j·凱爾，享年74歲，是一位無與倫比的詞曲作家馬爾科姆·瓊斯2013年7月30日，每日野獸 
 這幅13世紀的獅子壁畫是在西班牙布爾戈斯附近繪製的，很可能是一位來自溫徹斯特的英國巡迴藝術家所作。 Blake Gopnik | 2013年3月15日|每日野獸 
 另一位英俊瀟灑的流浪漢t·e·勞倫斯(T. E. Lawrence)也是如此。 神秘的流浪者，柯克·戴維斯·斯溫哈特，|，2011年2月26日，|，每日野獸 
 她現在三十五歲了，相貌平平，靠做巡迴管家和承辦宴會為生。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這個流動商人被委託在卡諾大門附近徘徊，直到不耐煩或好奇心把它推開。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 巡迴法官的巡迴審判得以恢復，向國王的議會上訴得以建立。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 秘魯的Collahuayas是一個由江湖郎中和魔術師組成的行會，他們從不長期呆在一個地方。 新世界的神話|丹尼爾·g·布林頓 
 它的禮拜堂在大城市裡增多，它的巡迴傳教士滲透到最偏僻的地區。 社會學導論|羅伯特·e·帕克